學會放棄

已經冇動力去追逐你

等人追啦

追另一個